msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Sitemap Page\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: Tony Archambeau\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/wp-translations/wp-sitemap-page/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-21 13:25+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-21 19:33:43\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;gettext;gettext_noop;_;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next\n"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:33
#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:136
#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:137
msgid "WP Sitemap Page"
msgstr "WP Sitemap Page"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:40
msgid "Help us"
msgstr "帮助我们"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:41
msgid "This plugin is freely developped and distrubed to the WordPress community. Plenty of hours were necessary to develop this project."
msgstr "本插件由WordPress社区自主开发并发布。开发本项目投入了大量时间。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:42
msgid "If you like this plugin, feel free to rate it 5 stars on the WordPress.org website or to donate."
msgstr "如果你喜欢本插件，请在Wordpress.org网站给我们5星评价，或者给予捐赠资助。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:43
#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:426
#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:173
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:47
msgid "Traditionnal sitemap"
msgstr "传统网站地图"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:48
msgid "To display a traditional sitemap, just use [wp_sitemap_page] on any page or post."
msgstr "显示传统网站地图，将[wp_sitemap_page]插入相应页面或文章即可。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:52
msgid "Display only some content"
msgstr "仅显示某些内容"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:53
msgid "Display only some kind of content using the following shortcodes."
msgstr "仅需显示某些内容时，请使用下面的简码。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:95
msgid "General settings"
msgstr "基本设置"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:104
msgid "Add a nofollow attribute to the links."
msgstr "对链接加入nofollow属性。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:106
msgid "Please be advice to avoid this feature as it may hurt your SEO (Search Engine Optimization), if you don't know what it is."
msgstr "请注意如果你对此功能不了解，使用它有可能会妨碍你的SEO(搜素引擎优化)。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:112
msgid "Customize the way to display the posts"
msgstr "设置文章显示方式"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:115
msgid "Please choose how you want to display the posts on the sitemap."
msgstr "请选择如何在网站地图中显示文章。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:117
#, php-format
msgid "%1$s: title of the post."
msgstr "%1$s: 文章标题。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:118
#, php-format
msgid "%1$s: URL of the post."
msgstr "%1$s: 文章链接。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:119
#, php-format
msgid "%1$s: The year of the post, four digits, for example 2004."
msgstr "%1$s: 年份（例如2004)"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:120
#, php-format
msgid "%1$s: Month of the year, for example 05."
msgstr "%1$s: 月份（例如05)"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:121
#, php-format
msgid "%1$s: Day of the month, for example 28."
msgstr "%1$s: 日期（例如28)"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:122
#, php-format
msgid "%1$s: Hour of the day, for example 15."
msgstr "%1$s: 小时（例如15)"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:123
#, php-format
msgid "%1$s: Minute of the hour, for example 43."
msgstr "%1$s: 分钟（例如43)"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:124
#, php-format
msgid "%1$s: Second of the minute, for example 33."
msgstr "%1$s: 秒（例如33)"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:125
#, php-format
msgid "%1$s: The unique ID # of the post, for example 423."
msgstr "%1$s: 文章索引ID（例如423)"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:126
#, php-format
msgid "%1$s: Category name. Nested sub-categories appear as nested directories in the URI."
msgstr "%1$s: 分类目录。子目录在URI中逐层显示。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:134
msgid "How to display the posts"
msgstr "如何显示文章"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:157
#, php-format
msgid "Initial way to display the content: %1$s"
msgstr "显示内容的初始方法：%1$s"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:162
msgid "Displayed multiple times"
msgstr "多次显示"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:172
msgid "Displayed in each category if posts are in multiples categories."
msgstr "如文章属于多种目录，则在每个目录中都显示。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:184
msgid "Exclude from traditional sitemap"
msgstr "从传统网站地图中除去"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:192
msgid "Exclude pages"
msgstr "从页面中除去"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:203
msgid "Just add the IDs, separated by a comma, of the pages you want to exclude."
msgstr "对于你要除去的网页，仅需加入用逗号间隔的ID。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:208
msgid "Exclude Custom Post Type"
msgstr "除去自定义的文章类型"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:223
msgid "Page"
msgstr "网页"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:231
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:239
msgid "Archive"
msgstr "收藏"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:247
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:275
msgid "Exclude taxonomies"
msgstr "去除分类"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:307
msgid "Password protected"
msgstr "密码保护"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:319
msgid "Exclude content protected by password"
msgstr "去除被密码保护的内容"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:332
msgid "Display the plugin link"
msgstr "显示插件链接"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:341
msgid "Display the plugin name with a link at the bottom of the sitemap."
msgstr "在网站地图底部显示插件名称。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:356
#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:351
msgid "How to use"
msgstr "如何使用"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:359
msgid "You can use any of the following shortcodes in the content of your pages (or posts) to display a dynamic sitemap."
msgstr "要显示动态网站地图，你可以在页面或文章中使用下列简码。"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:362
msgid "To display a traditional sitemap"
msgstr ""

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:363
msgid "To display the posts by category"
msgstr "按分类目录显示文章"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:364
msgid "To display the categories"
msgstr "显示分类目录"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:365
msgid "To display the tags"
msgstr "显示标签"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:366
msgid "To display the pages"
msgstr "显示页面"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:367
msgid "To display the archives"
msgstr "显示收藏"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:368
msgid "To display the authors"
msgstr "显示作者"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:376
#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:389
#, php-format
msgid "To display the %1$s"
msgstr "显示%1$s"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:391
msgid "To display a traditional sitemap without the title"
msgstr ""

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:392
msgid "Display only the private page (do not works with other kind of content)"
msgstr "仅显示私密网页(某些内容不适用)"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:416
msgid "About"
msgstr "关于"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:424
#, php-format
msgid "Developed by <a href=\"%1$s\">Tony Archambeau</a>."
msgstr "作者 <a href=\"%1$s\">Tony Archambeau</a>."

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:425
msgid "Rate the plugin on Wordpress.org"
msgstr "在Wordpress.org评分"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/settings.php:431
#, php-format
msgid "Translated in Russian by <a href=\"%1$s\">skesov.ru</a>."
msgstr "中文翻译： <a href=\"%1$s\">dynaguy</a>."

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:172
#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:350
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:429
msgid "Powered by \"WP Sitemap Page\""
msgstr "支持 \"WP Sitemap Page\""

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:591
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:627
msgid "Posts by category"
msgstr "分类目录文章"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:660
msgid "Categories"
msgstr "分类目录"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:697
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:738
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:777
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:1034
#, php-format
msgid "Category: %1$s"
msgstr "分类目录：%1$s"

#: /home/tony/websites/www-dev/public/wp_plugins/wp-sitemap-page/plugin_1_5_0_next/wp-sitemap-page.php:1109
#, php-format
msgid "<a href=\"{permalink}\"%1$s>{title}</a> ({monthnum}/{day}/{year})"
msgstr "<a href=\"{permalink}\"%1$s>{title}</a> ({monthnum}/{day}/{year})"
